Title: Nous desenvolupadors i mantenidors de Debian (març i abril del 2022)
Slug: new-developers-2022-04
Date: 2022-05-13 17:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: ca
Status: published

Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Developers en
els darrers dos mesos:

* Henry-Nicolas Tourneur (hntourne)
* Nick Black (dank)

Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Maintainers en
els darrers dos mesos:

* Jan Mojžíš
* Philip Wyett
* Thomas Ward
* Fabio Fantoni
* Mohammed Bilal
* Guilherme de Paula Xavier Segundo

Enhorabona a tots!
